有無師兄 鐘意呢類型腳腳？

簡單 白淨 美觀

完全唔識欣賞，腳跟有咩好j，大脾就話姐

腳指都有人j 點解腳跟無？